[{"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "An\u00e1lise e Elabora\u00e7\u00e3o de Materiais de E/LE", "id": 5465570493}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "An\u00e1lise e Elabora\u00e7\u00e3o de Materiais de E/LE", "id": 12882001613}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Arte e Educa\u00e7\u00e3o", "id": 12873637217}, {"ch_hora_relogio": 40, "descricao_historico": "Arte e Educa\u00e7\u00e3o", "id": 13197060529}, {"ch_hora_relogio": 40, "descricao_historico": "Arte e Educa\u00e7\u00e3o", "id": 12884789745}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Arte e Educa\u00e7\u00e3o", "id": 5468358625}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Atividades de Metodologia do Ensino de ELE I", "id": 5418172249}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Atividades de Metodologia do Ensino de ELE II", "id": 5420960381}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Circuitos El\u00e9tricos I(60H)", "id": 6644950329}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Controle Ambiental(60H)", "id": 9243489353}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Controle Ambiental(60H)", "id": 9302040125}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Cultura Espanhola", "id": 6547365709}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Cultura Espanhola", "id": 12887577877}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Cultura Hispano-Americana", "id": 6550153841}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Cultura Hispano-americana", "id": 12890366009}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Cultura Hisp\u00e2nica I", "id": 5471146757}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Cultura Hisp\u00e2nica II", "id": 5473934889}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Cultura Hisp\u00e2nica II", "id": 6229518661}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Desenho T\u00e9cnico(30H)", "id": 6636585933}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Desenho T\u00e9cnico(60H)", "id": 9198879241}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Desenho T\u00e9cnico(60H)", "id": 9254641881}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Desenvolvimento de Pesquisa Acad\u00eamico-Cient\u00edfica I", "id": 5423748513}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Desenvolvimento de Pesquisa Acad\u00eamico-Cient\u00edfica II", "id": 5426536645}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Desenvolvimento de Projeto Integrador", "id": 6407959109}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Desenvolvimento de Projetos Integradores I", "id": 5412595985}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Desenvolvimento de Projetos Integradores II", "id": 5415384117}, {"ch_hora_relogio": 340, "descricao_historico": "Desenvolvimento de Projetos de Pesquisa", "id": 14557668945}, {"ch_hora_relogio": 340, "descricao_historico": "Desenvolvimento de Projetos de Pesquisa/Extens\u00e3o com TCC", "id": 6686772309}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Dialetologia do Espanhol", "id": 12893154141}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Dialetologia do Espanhol", "id": 5476723021}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "Did\u00e1tica", "id": 13046501401}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "Did\u00e1tica", "id": 12895942273}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "Did\u00e1tica", "id": 4514817481}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Direito Aplicado \u00e0 Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho(60H)", "id": 9288099465}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Direito Aplicado \u00e0 Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho(60H)", "id": 9215608033}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "EAD: Fundamentos e Pr\u00e1ticas Aplicados a Educa\u00e7\u00e3o", "id": 6190484813}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental(30H)", "id": 4631919025}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva", "id": 12898730405}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva", "id": 13088323381}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva", "id": 4581732649}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva(45H)", "id": 15327193377}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Eletricidade B\u00e1sica(30H)", "id": 6642162197}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Ensino de Espanhol para Fins Espec\u00edficos", "id": 12901518537}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Ensino de Espanhol para Fins Espec\u00edficos", "id": 6232306793}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Ensino de Espanhol para Fins Espec\u00edficos", "id": 5479511153}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Ergonomia(60H)", "id": 9218396165}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Ergonomia(60H)", "id": 9279735069}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Estat\u00edstica Aplicada \u00e0 Seguran\u00e7a do Trabalho(30H)", "id": 9184938581}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Estat\u00edstica Aplicada \u00e0 Seguran\u00e7a do Trabalho(30H)", "id": 9251853749}, {"ch_hora_relogio": 340, "descricao_historico": "Est\u00e1gio Curricular Supervisionado", "id": 4297343185}, {"ch_hora_relogio": 100, "descricao_historico": "Est\u00e1gio Docente Supervisionado I", "id": 5429324777}, {"ch_hora_relogio": 100, "descricao_historico": "Est\u00e1gio Docente Supervisionado II", "id": 5432112909}, {"ch_hora_relogio": 100, "descricao_historico": "Est\u00e1gio Docente Supervisionado III", "id": 5434901041}, {"ch_hora_relogio": 100, "descricao_historico": "Est\u00e1gio Docente Supervisionado IV", "id": 5437689173}, {"ch_hora_relogio": 340, "descricao_historico": "Extens\u00e3o com TCC", "id": 14560457077}, {"ch_hora_relogio": 340, "descricao_historico": "Extens\u00e3o com TCC", "id": 14605067189}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Filosofia da Linguagem", "id": 6240671189}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Filosofia, Ci\u00eancia e Tecnologia", "id": 4269461865}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "Fon\u00e9tica e Fonologia", "id": 12904306669}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Fon\u00e9tica e Fonologia da L\u00edngua Espanhola I", "id": 6522272521}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Fon\u00e9tica e Fonologia da L\u00edngua Espanhola II", "id": 6525060653}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Fon\u00e9tica e Fonologia do Espanhol I", "id": 5485087417}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Fon\u00e9tica e Fonologia do Espanhol II", "id": 5487875549}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Fundamentos Hist\u00f3ricos e Filos\u00f3ficos da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 4484148029}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Fundamentos Hist\u00f3ricos e Filos\u00f3ficos da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 12907094801}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Fundamentos Sociopol\u00edticos e Econ\u00f4micos da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 4503664953}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Fundamentos Sociopol\u00edticos e Econ\u00f4micos da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 12909882933}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Fundamentos da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "id": 4645859685}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Fundamentos da Literatura", "id": 5490663681}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Fundamentos da Literatura Ocidental", "id": 6023196893}, {"ch_hora_relogio": 20, "descricao_historico": "Fundamentos e pr\u00e1ticas na EAD(15H)", "id": 8942371097}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Gest\u00e3o de Sa\u00fade e Seguran\u00e7a Ocupacional(60H)", "id": 9223972429}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Gest\u00e3o de Sa\u00fade e Seguran\u00e7a Ocupacional(60H)", "id": 9285311333}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Gest\u00e3o organizacional(30H)", "id": 4305707581}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Higiene Ocupacional(60H)", "id": 9221184297}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Higiene Ocupacional(60H)", "id": 9282523201}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Hist\u00f3ria da L\u00edngua Espanhola", "id": 5493451813}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Hist\u00f3ria da L\u00edngua Espanhola", "id": 12912671065}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Inform\u00e1tica", "id": 4481359897}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Inform\u00e1tica B\u00e1sica", "id": 4980435525}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Inform\u00e1tica(45H)", "id": 6251823717}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Ingl\u00eas(45H)", "id": 9193302977}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Instrumenta\u00e7\u00e3o em Higiene Ocupacional(30H)", "id": 9293675729}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Instrumenta\u00e7\u00e3o em Higiene Ocupacional(30H)", "id": 9235124957}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito(60H)", "id": 9204455505}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito(60H)", "id": 9265794409}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Seguran\u00e7a do Trabalho(60H)", "id": 9263006277}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Seguran\u00e7a do Trabalho(60H)", "id": 9201667373}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "LIBRAS", "id": 12918247329}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Latim I", "id": 12876425349}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Latim II", "id": 6246247453}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Leitura e Produ\u00e7\u00e3o de Textos", "id": 12915459197}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Leitura e Produ\u00e7\u00e3o de Textos Acad\u00eamicos", "id": 6012044365}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Leitura e Produ\u00e7\u00e3o de Textos Acad\u00eamicos", "id": 6184908549}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Leitura e Produ\u00e7\u00e3o de Textos Acad\u00eamicos", "id": 4498088689}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Libras I", "id": 6017620629}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Libras I", "id": 4604037705}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Libras II", "id": 4643071553}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Lingu\u00edstica I", "id": 5518545001}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Lingu\u00edstica II", "id": 5521333133}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Lingu\u00edstica III", "id": 5524121265}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Lingu\u00edstica III", "id": 6221154265}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Ling\u00fc\u00edstica I", "id": 12940552385}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Ling\u00fc\u00edstica II", "id": 12943340517}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Literatura Espanhola I", "id": 5526909397}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Literatura Espanhola I", "id": 12946128649}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Literatura Espanhola II", "id": 12948916781}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Literatura Espanhola II", "id": 5529697529}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Literatura Hispano-Americana I", "id": 5532485661}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Literatura Hispano-Americana II", "id": 5535273793}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "Literatura Hispano-americana", "id": 12951704913}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola I", "id": 12921035461}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola I", "id": 6193272945}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola I", "id": 5501816209}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola II", "id": 5504604341}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola II", "id": 6196061077}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola II", "id": 12923823593}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola III", "id": 5507392473}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola III", "id": 12926611725}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola IV", "id": 5510180605}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola IV", "id": 12929399857}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola V", "id": 6198849209}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola V", "id": 12932187989}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola V", "id": 5512968737}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola VI", "id": 12934976121}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola VI", "id": 5515756869}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Espanhola VI", "id": 6201637341}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "L\u00edngua Inglesa(45H)", "id": 9249065617}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Latina", "id": 6541789445}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "L\u00edngua Portuguesa", "id": 12937764253}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Portuguesa", "id": 4247156809}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Portuguesa", "id": 6215578001}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Portuguesa", "id": 4478571765}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "L\u00edngua Portuguesa ", "id": 2719260473}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Metodologia da Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia", "id": 6243459321}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Metodologia do Ensino de Espanhol como LE", "id": 5538061925}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Metodologia do Ensino de Literatura ", "id": 6187696681}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Metodologia do Trabalho Cient\u00edfico", "id": 6020408761}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Metodologia do Trabalho Cient\u00edfico", "id": 4506453085}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Metodologia do Trabalho Cient\u00edfico", "id": 12954493045}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Metodologia do Trabalho Cient\u00edfico", "id": 2775023113}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Metodologias para o Ensino-aprendizagem de E/LE", "id": 12957281177}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Morfossintaxe I", "id": 12962857441}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Morfossintaxe I", "id": 5546426321}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Morfossintaxe II", "id": 5549214453}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Morfossintaxe II", "id": 12965645573}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Morfossintaxe III", "id": 12968433705}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Morfossintaxe III", "id": 5552002585}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Morfossintaxe III", "id": 6223942397}, {"ch_hora_relogio": 120, "descricao_historico": "M\u00eddia Educacional e Ensino de L\u00edngua Espanhola", "id": 12960069309}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "M\u00eddias Educacionais", "id": 5543638189}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "M\u00eddias Educacionais", "id": 4537122537}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira", "id": 12971221837}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira", "id": 4534334405}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Ortografia da L\u00edngua Espanhola", "id": 6513908125}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Inc\u00eandio (Sinistro)", "id": 9296463861}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Preven\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Sinistro(60H)", "id": 9237913089}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Perdas(90H)", "id": 9240701221}, {"ch_hora_relogio": 90, "descricao_historico": "Preven\u00e7\u00e3o e Controle de Perdas(90H)", "id": 9299251993}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Primeiros Socorros(60H)", "id": 9210031769}, {"ch_hora_relogio": 340, "descricao_historico": "Projetos Finais", "id": 11161724169}, {"ch_hora_relogio": 400, "descricao_historico": "Pr\u00e1tica curricular: Projeto Integrador", "id": 13227729981}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Psicologia Geral(30H)", "id": 9257430013}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Psicologia Geral(30H)", "id": 9187726713}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 4500876821}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o", "id": 12974009969}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Psicologia do Trabalho(60H)", "id": 9268582541}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Psicologia do Trabalho(60H)", "id": 9207243637}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Qualidade de Vida e Trabalho", "id": 4302919449}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Sa\u00fade Ocupacional(30H)", "id": 9274158805}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Sa\u00fade Ocupacional(30H)", "id": 9190514845}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Seguran\u00e7a do Trabalho(30H)", "id": 6254611849}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Seguran\u00e7a do Trabalho(60H)", "id": 9276946937}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Seguran\u00e7a do Trabalho(60H)", "id": 9229548693}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa(30H)", "id": 9271370673}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa(30H)", "id": 9212819901}, {"ch_hora_relogio": 4, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica", "id": 5440477305}, {"ch_hora_relogio": 4, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica", "id": 4807571341}, {"ch_hora_relogio": 10, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica(10H)", "id": 6631009669}, {"ch_hora_relogio": 10, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica(10H)", "id": 9196091109}, {"ch_hora_relogio": 10, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica(10H)", "id": 9260218145}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Docente I", "id": 5443265437}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Docente I", "id": 6210001737}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Docente II", "id": 6212789869}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Docente II", "id": 5446053569}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Docente III", "id": 5448841701}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Docente IV", "id": 5451629833}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Pesquisa I", "id": 5454417965}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Pesquisa II", "id": 5457206097}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Projeto Integrador I", "id": 6204425473}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Projeto Integrador I", "id": 6025985025}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Projeto Integrador II", "id": 6207213605}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Projetos Integradores I", "id": 5459994229}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o de Projetos Integradores II", "id": 5462782361}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e1tica Profissional I(15H)", "id": 9226760561}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e1tica Profissional I(15H)", "id": 9290887597}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e1tica Profissional II(15H)", "id": 9304828257}, {"ch_hora_relogio": 15, "descricao_historico": "Semin\u00e1rio de Orienta\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e1tica Profissional II(15H)", "id": 9246277485}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Sem\u00e2ntica e Lexicologia", "id": 12976798101}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Sem\u00e2ntica e Lexicologia do Espanhol", "id": 5557578849}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Sociologia do Trabalho", "id": 4283402525}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Teoria da Literatura I", "id": 12979586233}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Teoria da Literatura I", "id": 12851332161}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Teoria da Literatura I", "id": 5560366981}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Teoria da Literatura II", "id": 12982374365}, {"ch_hora_relogio": 45, "descricao_historico": "Teoria da Literatura II", "id": 5563155113}, {"ch_hora_relogio": 30, "descricao_historico": "Teoria e Organiza\u00e7\u00e3o Curricular", "id": 4648647817}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Teoria e Pr\u00e1tica da Tradu\u00e7\u00e3o", "id": 12985162497}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Teoria e Pr\u00e1tica de Tradu\u00e7\u00e3o", "id": 12879213481}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Teoria e Pr\u00e1tica em Tradu\u00e7\u00e3o", "id": 5565943245}, {"ch_hora_relogio": 60, "descricao_historico": "Teorias de Aquisi\u00e7\u00e3o de Segundas L\u00ednguas", "id": 5568731377}, {"ch_hora_relogio": 80, "descricao_historico": "Teorias de Aquisi\u00e7\u00e3o de Segundas L\u00ednguas", "id": 12987950629}]